有冇人入460 四環醫藥？

因乜事呢幾日不停爆升，重有冇得上？少少哋入咗一手

有冇大師可以講兩句

依家先入就傻啦
人地放消息玩傳統醫藥加醫美
炒兩炒割哂你班人

個幾月前入左14萬股

幾年前玩過 似莊家股黎

我見兩日升到仆街

我仲有$4.6嘅貨

一手

一手都係錢

我反而一直hold住隻1177hold左好耐，今日終於可以放到

放左，轉左598, 762等爆升

當年輸到仆街

5蚊買
跟住停牌
3蚊幾走左

一樣呀屌 仲要果陣大時代隻隻爆升
發誓以後唔玩呢啲西股

係
宜家直頭轉玩美股

推

今日係音樂停既時候
我話既

是但啦
垃圾股